英國國會會議發生不可預期情況，會議受阻

記得開字幕